侵侵同香港人終於都意識到一樣野，就係同中共係冇談判妥協可講，只有打撚死佢。

佢任何妥協談判 都係為左拖時間，之後偷偷地一野搞定你。

所有簽左既條約協定 中共係適當時候都一定反口/偷偷地違約

中英聯合聲明係，wto係，中共立國時講民主講呢講路呃杜魯門都係

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

。

冇L錯

偉大的中國作家魯迅經常感嘆他的國家，曾寫道「對於異族歷來只有兩樣稱呼，一樣是禽獸，一樣是聖上」，但從沒有說「他也同我們一樣的」